有冇人知我男友係想點樣

話說之前講左話會24號一齊過 book晚酒店
跟住琴晚就電話係到傾book邊間
但條友唔知做乜野係咁係到話其實聖誕都冇咩必要大搞啊
跟住話 可能係我地年齡既差距喇 其實聖誕都只係一個普通既休息日姐

之後我話咁算喇 如果你覺得咁煩 我都唔想迫你 個日收工後交換完禮物就各自返屋企喇
之後佢又話 唔好喇 你又會唔開心嫁喇 唔好既...
之後我話 我唔會唔開心啊 得喇 我唔想迫你 因為我本身係想兩個人聖誕搵個地方開心咁過 如果你因為個日要慶祝覺得煩而唔開心 咁已經冇意思

之後佢話唔係啊 係我自己問題 我都唔知自己做乜野我驚我比唔到你理想既聖誕你
跟住佢就話 要自己靜下諗下野
Btw 前一日先同佢好甜蜜咁坐海旁 又講咩做佢老婆 我諗佢應該唔會係想分手既

我真係唔明佢做乜野點解男人老狗唔可以灑脫少少
有冇絲打男友係咁唔灑脫 婆婆媽媽咁

感建分

男人老狗咁婆媽 飛得

你男朋友平時係唔係唔浪漫
如果佢唔浪漫 無得逼佢

佢唔想你扮女人

唔明佢做乜野
就問到知佢做乜嘢
問連登仔淨係講廢話

佢想爆房錢AA制呀
咁都唔明

人哋嗰日同其他女仲有下場呀嘛
你唔好咁自私啦😅😅

因為book酒店貴佢冇錢
你又講悔氣說話 佢唔發你脾氣算好
依家bk酒店冇buffet食(6點後禁堂食)，真係唔抵

主要係佢唔想同你過夜 但驚你發晒脾氣
所以要講埋啲婆媽野

佢開始驚左你 你仆街啦

佢話佢買左份好勁既禮物比我 唔想再洗咁多錢
我同佢講 咁我比返一半房錢你
佢又話 咁唔好既...之後話佢budget 1500
真係唔知佢做乜L野 好L燥 有冇人明

佢一定唔會娶你 放心
唔好幫人教老公
快分手
因為唔知想點嘅男人 根本唔會有責任心

女人真係好撚煩

吓，冇責任心唔理後果先至係想點就點喎

聖人mode啫
你等佢回下氣想扑野佢就會變返正常

之後我話咁算喇 如果你覺得咁煩 我都唔想迫你 個日收工後交換完禮物就各自返屋企喇
之後佢又話 唔好喇 你又會唔開心嫁喇 唔好既...
之後我話 我唔會唔開心啊 得喇 我唔想迫你 因為我本身係想兩個人聖誕搵個地方開心咁過 如果你因為個日要慶祝覺得煩而唔開心 咁已經冇意思

紅字嗰tone感覺講嘢有骨港女feel
你男友唔想搞 但又感覺你唔like 所以被迫咁

咁我應該點回應佢先唔聖人mode
我真心燥左

約咗第二個女，你唔好阻住人哋屌閪啦

唔想搞咁多野 但知你一定嬲 你口講話無野事實一定係有野
女人嬲係地上最麻煩既事 要浪費好多時間氹 所以佢不斷話自己問題

女人只要唔係無時無刻笑容滿面 千依百順 就係迫 就係港女
你地啲男人真係好撚麻煩 一句想搞就想搞 唔想搞咪唔想搞
咁就算係唔搞呀樓主會失望唔開心好正常姐 洗唔洗下下就話人港女 spin到全部野佢錯咁呀？

係咪無錢

條仔有閪屌都唔屌

見你語氣咁閪咪想𠱁返你

不如我請啦

講真
一開始話BOOK酒店就有咗期望架啦
你細個老豆老母話同你去買雪糕，跟住無去買
點都會有D失望

佢又唔講原因，最大可能最近無咩錢但又唔好意思講

係咪要每次都低聲下氣100%遷就先唔港女
無慾無求嘅話唔洗拍拖啦

book酒店過平安夜...做為男人真係睇唔到有咩理由唔答應唔狗衝(except book酒店貴)
BTW..你地年紀差幾多?

樓主係咪好細個？定第一次拍拖？
仲對聖誕節咁有期待 認真 我寧願係屋企食餐好嘅 (自煮西餐，一係叫外賣壽司) 再交換禮物，靜靜地過咪算。。

好撚過你使錢去酒店扑嘢啦 ，24 號又唔係特別平 又多菌仲周圍去，中招就係抵死

你條仔心諗，今年疫情都要俾你逼搞咁大龍鳳，之後無疫情一定仲撚煩

睇完價錢咪唔想book囉

你條仔對住你先燥 講咗唔想，又要俾你發悔氣 言行間係到埋怨，講嘢單單打打。
自動收手啦你，唔好再逼佢

講咁多 扭扭擰擰咁
咪九成冇錢唔想搞但講唔出口囉
冇咩想點樣

佢睇完酒店房價之後覺得貴肉赤囉好簡單
最好嘅回應就係
其實我都覺唔洗特登聖誕book酒店 咁貴好唔抵 不如我地bla bla bla...

其實有幾難明呀 咪就係覺得聖誕節咁樣比人湯一筆好唔抵lo 但唔比人湯又驚你唔開心 所以咪想諗下有無方法係比人湯少d 但你又開心既方案lo

年齡差距啫係差幾多？

你明顯悔氣說話 佢唔想你嬲 氹緊你仲話人婆媽

你講到個個屋企都好似有地方比你兩個人過咁

我25 佢29

唔係冇錢 就係要陪第二個 / 有Party 囉 仲問

大家都有棍
係唔係佢想由1仔轉做0仔
但係唔好意思講出口呀

btw認真覆下
如果佢真係年紀比較大既人
可能真係唔太想往後年年都將d節日搞大
主要原因應該都係懶鳩

擺明冇錢講唔出口先會兜大圈

佢扭擰講咁多係想引你去問佢
因為冇錢呢d野
佢實唔會主動講得出口
其實佢好想你不停問佢
最好等倒你講埋 咁慳d錢 唔洗bk 呢句

其實 如果有個屋企係冇人同方便過聖誕 我都想係屋企過就算
今年情人節 我都係同佢係架車都渡過

咁都唔係差好多啫
佢係咪要放no pay 所以無錢呀？

Btw 建議你唔好對所謂好勁嘅禮物咁大期望 到時又無酒店住又對禮物失望 實嗌大交

咁咪就係佢唔想洗咁多錢但aa佢可能都覺得貴/冇必要/唔想要你一齊出錢爆房
如果你咁想一齊過一晚，咪你出晒錢去book間房俾個surprise 佢，反正依家酒店咁平

咪就係因為貴囉 屌聖誕啲酒店狼到加一倍價
你真係咁想去點解唔直接自己book
佢係婆媽 但只係講唔出口話貴冇錢

Model S Model 3 Model X價錢差咁遠
夠錢買Model 3真係未必夠同你結婚

但重點係
我琴晚同佢講我25號同朋友開party 佢問我會點開 我話book間酒店房掛
之後佢話： 咁我地係咪都要book酒店房
係佢自己提起

但佢講買得起Tesla 只係一星期前既事

係咪因為果晚會貴啲？
我自己都唔重視節日，我會覺得如果另一晚可以平500-800
咁我唔會一定要「正日」
可能佢覺得唔抵，但又唔知點表達出黎

一係你反建議下約過另一晚staycation
睇下佢咩反應

講之嘛 唔通話買唔起咩 我夠話我full paid到層樓 不過唔買之嘛
Btw 既然你都知係錢問題
佢講到咁其實都係想你出番啲錢 唔想咩都佢比晒咁
咁你咪好似上面啲巴打咁 靜靜雞book間酒店 比個驚喜佢
反而而家staycation咁平
到時咪睇下佢份好勁嘅聖誕禮物係乜

佢學生定出咗嚟做嘢?
佢講呢d十成因覺得太貴or冇錢

佢出左黎做野已有8年

睇樓主舊post佢男友29歲有大約6-70萬積蓄

只能說 愈有錢既人愈計錢 唔係邊得黎儲到咁多錢

佢唔book咪你book囉 一次半次俾surprise 佢 佢下次就識做㗎喇

一係你頂一世 一係你引導佢講多少少自己野
如果唔係咁分手喇睇你開始有不滿 應該捱唔到幾耐
Btw 拍咗幾耐

我之前已經一直同佢講叫佢有咩就直接講 坦白d
但佢自從因為佢有幾次坦白講完我嬲左之後佢就唔敢再同我坦白其實係因為佢好唔識講野 成日口賤咁講野但其實我上次嬲都係嬲一陣 好快冇事

你係佢心目的價值=佢願意洗幾多係你到
一句到尾over jor budget，budget以上你唔價呢個價所以臨時縮左

咁好難怪佢咁㗎喎
溝通多啲啦唯有

講完又要嬲 真係麻撚煩

咪係 嬲一陣好快無事 咪又係嬲咗
唔通心情唔好屌完你一獲之後好快無事又當無事咩

嬲過就嬲過㗎啦 你當無事人哋唔會當無事囉

因為佢一坦白講野 有時就會好難聽，咁我係人黎，聽到就自然會唔開心，同佢講返自己咩事唔開心，但我講完就算 我爆完就冇野

咪係 又要人講 講完又嬲 嬲完又話其實一陣無事
有冇諗過你男友其實都覺得你好難頂 好惡搞 所以先廢事同你講 免得你又嬲 嬲完又要氹 唔氹你又係到亂諗

你淨係諗到對方既問題 自己既問題就化少 你小你男友前係咪應該檢討下自己先

有係諗過你爆果刻 你男友已經唔想再同你坦白

係囉 同你講完又嬲 咁我下次都唔講喇
你d語氣實係好似依家咁句句有骨喇
扮哂大方其實最小氣係你
唔係話你唔嬲得 而係你要冷靜表達講某樣野我係唔鍾意 會嬲既
不過都鍾意你同我坦白 希望下次唔好再咁
你氹下我氹下你就識做㗎喇

樓主反省下自己 再氹返男友啦

你係咪諗住坐享其成？咩都唔洗準備

問埋拍左幾耐拖，先知會唔會狗衝

可能男嘅怕中武肺⋯⋯唔覺得有咩問題。只有未屌過女嘅青頭仔先年年覺得24/12一定要攪野。相反，日日都可以攪，點解一定要節日去攪俾人坐地起價？你最多都話佢未夠浪漫。不過女人都真係好撚麻煩！又要個男嘅成熟穩重，又要佢有學生時期嘅無腦衝動⋯⋯on99！

6-70萬只係叫做有D積蓄，要結婚買樓連首期都未夠比。

坦白直接講 又嫌人難聽 你都幾難服侍㗎喎

你男朋友坦白得 都已經好難得 第一次坦白就俾你屌 俾著我都費撚事再出事啦
醒目都唔撚想出聲 唔通又想申請多一次俾你屌多獲